點解要到我終於放棄, 你先識著緊我

其實我仲鍾意你 我仲等緊你個解釋
等緊你同我講 : 我個心宜家只有你一個
自從同你講我地做返朋友 你先開始緊張我
先識驚以後會真係冇咗我 驚我永遠離開你 先識挽留我
但係個陣我係你女朋友嘅時候 你就唔嗲唔吊
當我可有可無 佢唔理你 你先理下我
點解你咁犯賤 點解我咁犯賤

人就係咁犯賤
如果我可以有多次機會同佢一齊
我一定會好好珍惜佢

你幾大?
戀呢家野,失多兩次,痛多兩次就慣

揾翻佢啦 佢會對你更好

你諗多左啦 係分左手冇地方出火先搵返你